會唔會拉撚晒泛民之後二讀，強推送中？

都唔知拉人做乜

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔洗拉都夠票過

真係有可能？

我都諗緊呢個可能，咁樣做有兩個原因。第一拉晒所有泛民可以直接通過逃犯條例，雖然其實唔拉佢地都可以過到，第二就係嚇d和你非唔敢出嚟，令612包圍立法會不會再重演

佢試下 立法會都拆左佢

佢一通過, 美國立即制裁, 香港亦會立即暴動, 因為參加過和理非同鍵盤戰士將會被送中, 唔暴動等幾時?

唔拉佢都過到㗎啦
佢肯暫緩係為左保護保皇黨票源咋。
大家幾時先肯劍指民賤聯啊！